男人為咗呃閪屌咩都做得出

中出完就什麼都不是

會唔會係你仆街磁石炸

今日先知？

講得好

樓豬忽人呃左閪屎忽屌？

抵啦

冇人叫你比佢屌
婚前性行為唔係冇風險

抵啦 咁易比人上

到手後兩個月貨仔都冇

去差館話比人強姦

你情我愿

死蠢

願啊

信個男嘅真係人頭豬腦
點解啲女可以咁撚蠢

事後me too

metoo之王

Have fun baby